
##### 我家的小雨浩  
&emsp;哇！谢谢你！  
&emsp;1337楼  
&emsp;2020-03-12 14:10>
> ###### H等级鉴定师💯:  
> 怎么了怎么了
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 你们要幸福就最好啦🌸
  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="1" width="469" height="343" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1eed4304414e9258a63486e6ac83d1d1/3d2f9e13b07eca8072f69287862397dda0448399.jpg" size="7776" >  
&emsp;1338楼  
&emsp;2020-03-12 14:21>
> ###### 圣品天元笔:  
> 全新合成<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### XGKSL:  
> 你漏了柠檬
>
> ###### dfjh大神:  
> Minecraft里没柠檬。。。。好吧，有mod
>
> ###### 🎅火火 回复 dfjh大神: 
> mc里也没有贴吧啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
  
***
##### 惟吾德馨<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1339楼  
&emsp;2020-03-12 14:23  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好羡慕浩爷，文采又好又有妹妹  
&emsp;1340楼  
&emsp;2020-03-12 14:29>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 唉……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我家的小雨浩: 
> 唉什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >人生赢家装什么装<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Jokeº-º:  
> 不仅文采好，理科也好啊，昨天十分钟一道高考压轴题秀我一脸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;来晚了，祝99  
&emsp;1341楼  
&emsp;2020-03-12 14:33  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;所以我可以继续氵了吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1342楼  
&emsp;2020-03-12 14:37  
***
##### 6536rgth  
&emsp;错过直播了  
淦！  
&emsp;1343楼  
&emsp;2020-03-12 14:37  
***
##### 顾晚七<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;赶上直播是神马意思？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >  
&emsp;1344楼  
&emsp;2020-03-12 14:49>
> ###### 6536rgth:  
> 在线的时候看到了楼主发的，就是赶上直播
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 哦，蟹蟹
>
> ###### Sam_glr 回复 6536rgth: 
> 我一直以为贴吧有直播<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哇！祝福祝福  
&emsp;1345楼  
&emsp;2020-03-12 14:53  
***
##### Mo<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>King  
&emsp;古人云：  
有情人终成眷属  
不管经历多少风雨  
你只为心中一人前行  
日夜等待只为那天到来  
在天愿作比翼鸟  
在地愿结连理枝  
你们的世界只因对方变得精彩  
愿得一心人，白首不相离  
祝你们幸福！  
&emsp;1346楼  
&emsp;2020-03-12 14:55>
> ###### MoΩKing:  
> 文采有限<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >不要在意<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon26.png" >
>
> ###### ◆春日野-穹◆:  
> 在天愿作比翼鸟这句不太好吧
>
> ###### MoΩKing 回复 白咕咕万岁ლ: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >想引用古诗的后果<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你！文采不错哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### MoΩKing 回复 我家的小雨浩: 
> 一般一般<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon26.png" >我文采偏理性分析的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >对于抒情一直不是很好
  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1314都来了……3344应该不远了吧  
&emsp;1347楼  
&emsp;2020-03-12 14:55  
***
##### 是<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>凌远啦  
&emsp;这瓜真甜  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=e3b9a61d58c2d562f208d0e5d71090f3/e45dfb246b600c33ddc5d6b50d4c510fd8f9a1c9.jpg" size="1864947" width="340" height="287" size="1864947">  
&emsp;1348楼  
&emsp;2020-03-12 14:57  
***
##### 贴吧用户_QJS4AC5  
&emsp;氵  
&emsp;1349楼  
&emsp;2020-03-12 14:59  
***
##### 6536rgth  
&emsp;氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵氵  
&emsp;1350楼  
&emsp;2020-03-12 15:04  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;👴🍋🌶️觉醒了妹控属性但是没有妹妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1351楼  
&emsp;2020-03-12 15:19  
***
##### 世界即我穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福  
&emsp;1352楼  
&emsp;2020-03-12 15:19  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;啊，错过了直播，ε=(´ο｀*)))唉，这柠檬都不新鲜了  
等待下一次发货ing<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1353楼  
&emsp;2020-03-12 15:33  
***
##### 彡<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>玖天下苐一  
&emsp;氵  
&emsp;1354楼  
&emsp;2020-03-12 15:44  
***
##### stucome  
&emsp;lz怎么还不更新……  
&emsp;1355楼  
&emsp;2020-03-12 15:52  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊。一天就到了1314了呢。错过直播了  
祝福你们.99  
&emsp;1357楼  
&emsp;2020-03-12 16:04  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我有点累了……说实话挺心寒的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1358楼  
&emsp;2020-03-12 16:05
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我说实话，并不是第一次被人人肉，以前因为这个我遭遇了无法形容的事，所以在往后我可能不会继续写下去了，请大家理解，每个人有自己的生活，我的幸福就是维持现状，紧握着丫头的手。所以为了身边人的安全……还有我的安全，我要珍惜一下自己了。          
>
>
> ###### 扬扬州市 :  
> 小雨浩不用这样<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >，其实我也不知道该怎么说，但是大家都挺喜欢你的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon19.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 不要说我敏感或者无聊什么的，我是真的不想被人打扰，好奇的人你们可以按照我留的线索继续找，我不反对，信息的真假可就不保证了。          
>
>
> ###### TOP一MR :  
> 楼主，你和妹妹的生活是最重要的，如果真的影响很大，不继续写我们也能理解          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩 :  
>lz安全第一，发帖第二。‘<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f05.png?t=20140803" >’          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 另外，谢谢大家这些天的祝福和鼓励，有缘再见<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >我不会忘记你们对我们的好意，祝你们每个人都能找到自己真正的幸福，我会为你们每个人祈祷的，哪怕我自己都不怎么相信神<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>话说是谁人肉你了，现在人肉犯法啊          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩 :  
>缘.          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>没事的，我觉得他也不会再无聊了，不是个坏人，是我的警惕性太高了……没办法<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>我觉得其实。。。你和pixiv他们谁的应该在保护个人隐私方面加强一点，你们有时候感觉稍微泄露一点个人的相关信息可能没有什么，但往往就是设点会引起麻烦。          
>
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩 :  
>我以前也帖子里说过自己不少的相关信息，后来我仔细检查了一遍全清理了。现在上传一些和平常生活有关联的照片截图什么的都会保证知道我情况的信息最小化。。。        
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩 :  
>我们终会相遇，在那悠远的苍穹（缘吧）        
>
> ###### 悠穹永相随💍 回复 我家的小雨浩 :  
>有缘再见<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >        
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 网络还是不要暴露自己的信息的好啊        
>
> ###### ▫时光巷陌▫ :  
> 理解~支持！不能让网络影响生活，安全第一        
>
> ###### MoΩKing :  
> 希望还能再看见你发贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 小心为上          
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;接上lz、<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1359楼  
&emsp;2020-03-12 16:12  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;这贴要终结了么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1360楼  
&emsp;2020-03-12 16:17>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 相信lz还会回来的，祝她们幸福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" >
  
***
##### XGKSL  
&emsp;忽然好奇lz学的是哪科竞赛  
本渣想和lz谈笑风生  
&emsp;1361楼  
&emsp;2020-03-12 16:18  
***
##### dfjh大神  
&emsp;THE END???  
&emsp;1362楼  
&emsp;2020-03-12 16:22  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;此贴完结了吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;1363楼  
&emsp;2020-03-12 16:28  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;如果我的精神状态再好一点的话，我会回来的……说不准呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1364楼  
&emsp;2020-03-12 16:31>
> ###### 悠穹永相随💍:  
> 抓紧着手生活吧，我们会等你的。
>
> ###### 望月吟游:  
> 希望你能回来，或许你回来的时候，大家都已经忘了你的故事呢
>
> ###### 路过的游骑兵◎:  
> 现在呢
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这个帖子如果不被删，那么不就可以用来氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
咳咳，说正经的。有些人也并非恶意，可能是因为好奇加上觉得有趣的心理让他们去猜测他人的个人信息。无意中会给他人带来巨大的隐患与埋下祸根。  
希望各位在发帖时能少暴露些关键的个人隐私，在发帖时也要保护好自己与亲人。  
不更虽然可惜，但可以理解lz的想法，希望lz能幸福下去（还有天底下真心相爱的兄妹），直到最后。  
&emsp;1365楼  
&emsp;2020-03-12 16:32  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不管怎样我们都尊重你的想法，余生还很长，一定要幸福啊！😭  
🍁长长的路，慢慢地走🍁  
&emsp;1366楼  
&emsp;2020-03-12 16:40  
***
##### TOP一MR  
&emsp;浩爷倒了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;1367楼  
&emsp;2020-03-12 16:44  
***